想買掛耳式耳機

budget $500-600有咩推介？

唔洗買咁貴
99蚊kz zsn己經好好聲

唔係話大陸野咩

你有話唔要大陸野咩

咁如果唔要大陸野有咩選擇

Audio Technica ATH-LS50

謝

仲有對se215

收到！謝謝